選舉完咗 當前任務為

救理大手足

致理大手足

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

支持，一人一信向當區議員提出要求？

Poly謝票大會？